<h1>News List App</h1>

<h2>Описание</h2>

Тестовое задание, список новостей. Приложение написано с помощью React.js и тулкита Semantic UI в качестве шаблона интерефейса. Реализован функционал добавления новых новстей, а так же изменения и удаления имеющихся через запросы к API. Взаимодействие с API эмулируется благодаря библиотеке axios с mock adapter.
